護苗基金創辦人蕭芳芳 呢個星期護咗苗未？

不嬲只護根正 紅 苗

個創辦人好似聽唔到野，所以乜都唔知

蕭芳芳生意黎姐

咁而家似係盲撚埋

你好mean

呢啲濕鳩組織畀名人沽名釣譽用，唔會期望佢地做實事

啲苗唔包香港人

人地淨係護紅苗

基金係講錢唔講心

人哋基金就係靠有錢有勢嘅人捐款
呢堆人大部分唔係紅就係藍
惟有扮睇唔到囉

個logo 都似叫人 bye bye

牠有無fb? 集體問下牠

護緊人民幣

一語雙關

佢哋話有細路女走去做黃屍黑暴曱甴天使，你話呢？

掛名ngo

豆苗基金，有菜食有屎屙